成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

就係外國版連登:Reddit 啦
有齊咁多連登嘅台(subreddit)，仲有好多俾你發掘，最緊要融入到人哋，令更多鬼佬尊重，肯聽你講嘢！

動漫台可以去r/goodanimemes, r/anime, r/anime_irl

波台可以去r/soccer, r/nba

寵物台可以去r/cats, r/dogs

飲食台可以去r/food, r/foodporn

遊戲台可以去r/Games

財經台可以去r/investing, r/business

學術台可以去r/Science, r/psychology

手機硬件台可以去r/technology, r/pcmasterrace, r/techsupport

成人台...自己發掘下啦

Reddit 有成千上萬嘅台等你同鬼佬激情對話！不過最緊要到係做task 推手足Post, 俾多啲鬼佬知道香港、中国發生乜事！最簡單緊係去 推精選post, 可以睇返之前教學post ()

講禁多嘢都係想大家加入Reddit 戰線，快啲share 俾其他巴打加入，唔好令國際輿論俾五毛當道！

【Reddit文宣部】
Tg頻道：
公海Group:
Reddit 精選:
Twitter：

Push

我以為好多人follow 樓主

推

是撚但啦

文宣圖

tui

follow下樓主

follow下樓主

我都淨係識upvote

Rockstar game內發訊 :
China owns HONG KONG//GEORGE deserved it

連登都好多潛規則
Reddit 我都係612開ac 大約九月十月先開始學用

歡迎問問題

我專注Twitter嗰邊算數啦

reddit係upvote

Pishhhhh

Pushhhhhhh

Pushhhhhhhh

r/gaybrosgonewild

Pushhhhhh

寶

up

Pushhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhh

push

PUshhhhhhhhhhhhhhhhh

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhh

睇袁爸講緊支共宗教滲透

pushhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

人嚟 同我上

牙醇

牙催

冇人

今日辛苦你

正嘢
不過樓主真係去開咁多台？
都勁
我都係follow兩三個

唔好咁講

Follow 左起碼40幾個subreddit

佢個icon改咗黑白

小小膠味

Pushhhhh

Puuuuuuuuush

reddit唔係俾QQ收購左咩？

Tencent 5% only

巴打

邊L個負評我

想問下樓主知唔知邊度有好多英文文宣可以download搵咗好多中文但擺上twitter/reddi鬼佬睇唔明

牙求我聽日頂帽吹乾會戴番

Reddit 唔多用文宣
多數搵News article post 上去

催淚絲

打中文超慢
有人問我野我用英文答

阿淚
聽日要戴返遮住三條毛

Follow咗呢啲未

仲可以順便學英文

依家fol我淨係fol咗啲中文文宣channel
唔該手足

腦魔係咪得三條頭髮？我一直好奇

I won't recommend posting these pics on reddit because they only view these as spam or bot posts.
Rather post news articles or pictures and videos from actual incidents. I often go to for the videos and pics

腦腦B啱啱先見到你

應該係睇嚟睇去都係得三條

推下

twitter先用文宣圖

你啱啱喺第二個po hi完我喎

正解

原來係禿頭佬一個我又好奇佢究竟係咪戴咗手套？點解冇手指嘅？

我尊登的衰鬼

都有

衰鬼
我以為你咁快唔記得me

有手指架

而家先留意到原來係五隻手指之前用呢個一直以為佢得三隻

點會我驚你會覺得我煩住你 但我諗你自己一個推應該好悶

等我英文好d再同鬼佬激情交流同切磋
而家upvote住先

我以為佢得三隻手指

推推推推推

咦hello小催

點會煩我call緊人好悶

我煩多啲你
你仲未call完？

又係你

太多人我認唔晒而家放棄，淨返嗰啲等阿寶上水call

上啊

笑咗 實家軍總人數究竟係幾多個？

遍佈連登阿寶有張member list要問下佢

洋腸

好痴線 居然有埋member list 佢唔係去咗食飯？

Pushhh

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

佢follow晒咁多位
係，等佢上水

溫家寶的名單

可唔可以用黎配票

食完啦

嚟喇

食咗咩
飽唔飽

我仲食緊一邊食一邊推

yeah
我call咗好多個，快啲讚我
淨低嗰啲交俾你

辛苦曬

點人數再補漏拾遺

不推文

例如

上完堂？

You are professional

今日電台好成功

reddit波台冇假膠
飲食台冇印仔
我通常都係用reddit睇下memes

如果佢可以好似平靜絲咁樣建立到fans base

咁我唔使入嚟喇

善用推文

有冇朋友飲過Canadian club 可以俾啲評價

目標熱門第一

推呀

我 like Reddit

去住 act4hk upvote 住先
r/HongKong 夠 karma 可以 comment, 唔好出 post 住， 其他 sub 就勁多潛規則

飯

溫爺爺

已食頹飯

有幾頹呀

今日先啱啱開咗 玩開國際戰線嘅係時候要返嚟團聚一下

究竟係Reddit太正常 定連登風氣膠

每次見到溫爺爺都覺得你好溫柔

呢度似4chan 多啲

咁係因為我係影帝

做咩咁夜先食

好啦點完人數就拉清單呀

掛住 tvb post

Long time no see

好勤力

唔知係你個名定你用嘅emoji定講嘢嘅語氣 真係覺得好溫柔

唉算啦今日少見有人block曬全部人

嘥氣

call唔call裁判官呢

次次同我揮手夠曬親切

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

慣咗同每個人都揮

想同鬼妹激情多人運動多啲

遊戲直接打機傾，打機之後傾都得

寶仔 聽緊咩

其實都幾，幾暖

係溫柔嘅男人

我咪聽緊 rhythm of the rain

係通常啲爺爺都係咁

無追post 淨係喺通知覆comment

放心我仲未開

Sorly

再push

油油DeeDee advice 我唔好

咁唔call

點解可以咁快手 兩個po同時覆

Tui

睇通知

溫爺爺真係好窩心 個個都hi

真

今日hea咗好多啦

堅持就係溫柔嘅爺爺

一千條魚仔🐟🐟🐟

Who?

hibrian

[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

#save12hkyouths

你冇見到第一個版本tvb po

今日變返深夜電台

Taro jai

咁夜可能call 唔齊

依個都算啦

最緊要我地有娛樂提供

伐伐

娛樂？

有阿
不過冇追哂所以唔G邊個

即係歌

我都冇咁快

熊熊bb呀

熱咗

我call 完先有

Brian

岩岩忙緊

我都係

最近好多人問我,喂Brain....

熊熊

連玩手機game都要對東南亞手足輸出革命

唔係嗰個

泰國唔使呀嘛

芳文大法好

幫推

豆沙

再推

輕推

大力推

brian*

老漢推車推

有新的

去飲化嘅第一版本tvb po睇下

印尼越南菲律賓

r/HongKong好多五毛

財經梗係wallstreetbet睇人仆街

成功？

你成日都會見到我㗎btw，我有好多時間上連登呀

我喺Twitter間中睇吓靚女，擋係鬆，但上次自動推薦入咗去幾個acc睇， 發現全部有賓週...

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

有無twitter版本

我都要

無成人台係咩玩法

Memes 台

成功

泰國本身上年搞掂左

最簡單既嘢偏偏少人做

深夜電台

果粒係上住打

下

個飲食台好實用
好多食譜連登係得食評

總編輯

！！！ 袁爸912直播，講咗一樣嘢解通咗
民主左派=支共 ！！！

Join jor!!!

打機不忘傾政治

其實印尼人好似真係冇乜感覺咁，接觸過幾個都冇乜反應

印尼好似上年有示威喎

我自己遇到個當地既工人，佢就冇留意世界發展，都係我講佢先知香港情況同個病毒係點黎

印尼姐姐就話自己冇乜諗法，但都想同香港人講聲加油

咁印尼話晒民主化咁耐， 點都係傾向擁抱普世價值

啱啱fol左

我泰國同菲律賓朋友就話依家係當地人仇支既高峰

唔止個病毒，本身係果邊既支那人就好乞人憎

btw我個菲律賓朋友有美藉，佢支持拜登的，但佢唔會翻去投票

遲早都會出現排華事件

希望到時嗰度嘅香港人同台灣人唔會被中國人

咁口頭左膠， 都係好事嘅

我一直有fol樓豬

但今日太多嘢做

明

泰國同菲律賓朋友好支持我地架

菲律賓朋友就睇好美國會開佢拖

泰國朋友有講解下香港既事俾身邊既朋友聽，上年831佢都知咩事

大佬仲唔訓

係呀 美國嘅昭昭天命， 菲律賓畀美國殖民過都應該知道嗰套嘢

泰國話曬都係奶茶聯盟嘅創始成員

用住Twitter

yeah，寶寶你真係辛苦，每日又翻工又推po

星期六

星期六先要早d休息 大佬成日咁忙 辛苦你

我完全冇動力搵工

放心啦

如果你聽開bbc world service嘅話，你會發現除咗嗰啲英文做母語嘅國家之外， 其他人講英文都係半斤八兩

同埋 twitter啲人又唔會咁介意你打錯嘢

唔鐘意嘅,quit連登囉

又屈我做大佬

why

見到出面咁，個人好壓抑好冇動力

我好撚廢

保重身體啊大佬冇你帶住搵唔到食

上水

大佬係極速巴

我都知

睇返自己啲英文真係好柒

佢係新聞bot

大寶

唯有各個範疇做多啲，努力啲

佢係大佬

佢發明成套嘢

I know that feel bro

大露寶

成套嘢？

call 人，外cc 台內吹水台，拉客覆法同炸機

未見過佢講野 原來

你唔信可以問下天狼絲、戶戶

你未見識過當年佢親手搞到三個po 爆5001

呢個名係咪易d接受

班仆街乜都做齊哂，快撚啲全家落地獄就岩

同毛澤東見面

好膠

一齊係下面磨到變粉就岩

以後尊稱你做大露寶,Dai Lo Bo

一重光就轉立場

根本香港人就係鬼佬，冇人會認自己係華人

蝕

DLB LBD BDL BLD DBL LDB

DLB

I Love this name

豬豬

1

斷手之作

佢地呢世下世都係冚家產，咪諗住最後扮中立撚

點中笑穴

SR

歌又偷懶

算啦我接輕音樂

一轉可以轉好快㗎

到時就係話我都支持佢哋㗎

你要啲咩歌

班仆街食屎啦，為富不仁

趁而家記錄低先啦

廣東歌

你好我都係黎聽歌

Fing 咁快手都甩

好耐冇見你

let me see see

前線有嘢講

你幫我我幫你

見字搖電話

九唔搭八接首冰島野

我接台灣國語歌

做咩

個肥仔好熟

So chill

有冇人鐘意呢d吸毒歌

孫明光

太掛住你

唔好咁掛住me

炸機

支持但係小心五毛左膠 reddit有好多極端左翼崇尚社會/共產主義分子而佢哋唔係我哋嘅朋友 佢哋有個社會主義台 開咗個post話香港人慶祝CIA資助嘅示威者被捕 其實就係藍屍拍手慶祝手足被捕

好彩之後俾mod del咗

之後搵搵下 同一條友分別喺中國台同香港台出返同一個post 有留言話希望示威者上了一堂能夠知錯能改 話示威者係收咗錢嘅演員 話多謝真香港人同埋香港警察 (翻譯) 另外亦都有大量有撐警留言

香港台 post 冇人留言

中國台 post 大量五毛留言

點解
出面係咪有第個

炸下個條毛

支那有個term叫炸毛

我配唔起你

中文譯返咩意思

點解可以咁快

瞓覺， 聽日再嚟

人少少放下啲冷門

廣東歌嘅bossa Nova

又搵呢d陳腔濫調打發我

咁我太好，你配我唔起

我冇辦法用平常心聽佢唱歌

依家係我飛你唔係你飛我

輸打贏要

貓發癲嘅狀態，全身爆炸毛，好似係

彭羚嘅bossa nova

又係濃茶

做到學霸未

我求你唔好唔要我,你有咩唔滿意我都可以改

之前有段片d支那人嚇到d貓貓失控

hi bro

豬豬 好返晒未

成個人都唔滿意

少少似光頭張衛健

Danny

好返八九成了

點解你要咁對我

俾有錢人包咗，唔要你

咁都好d

細個見過live活湯貓，座標支那

憶蓮

唔鍾意佢個名同條蛇一樣

你已經唔係以前嘅户絲

我出double包起你

林姍姍？

梅姐

我又俾人閹咗

我出triple包起自己

yuu 最hea嘅歌名

誰曾伴我一起上路
誰在現今關心我
我怎麼竟分不開怎會未清楚

唔明求解

好憎呢種感覺

d po冇咩迫切性,黎緊都未有咩事
而且呢幾日focus返12個人好d

杜麗莎 頭髮係12個蛇頭的怪物

屌佢老母

見過twitter有活生生燒狗仔

而家仲有幾多手腳推緊po ?
我啱啱有個急case 想推上熱門

林敏驄知

可能係渣男同兵？

到

喔喔

呢個係林姍姍嘅歌

ignore 嗰封面

邊個閹咗你

我出quadruple反包返你

如果有1x 個幫手推我就出
冇既話我報出公海

問林敏驄好啲

啫幾多

主席要求點人數

我,戶戶,油油,寶寶....

十個以上就難搵

林敏驄分唔清自己係渣定兵bobo好厲害

深夜炸機

睇開
/r/WatchPeopleDie
/r/gore

推到熱門頭幾就夠
最衰我啱啱先發現
如果早少少睇下可唔可以開埋台

詞啫未必係真

Do you hear the people sing

深夜觀眾都比較少

咕咕咕

難道好高

度

你

我矛錢，認輸了

咁我都係報出公海等大家ｆｗｄ
本身搵緊料準備出新ｐｏ
點知啱啱先發現到

放心啦最後都會返連登

點都有人會轉載嘅

單野我覺得好撚爆
個程度應該同水炮車續BNO 一樣咁爆

我要瞓了

各位早唞

定係你放咗公海

你日頭再出

我報曬比公海大gp
等佢地fwd 算

even the darkest night will end and sun will rise

呢個鐘數人少d都應該推得郁
不過未必捱到聽朝,我諗聽日早d開好d

係咪成日都係咁

咁慢慢嚟都ok

點解咁少人關注

我平時就住架喎,點解會咁

回來我懷抱

正常無錯應該聽朝公海會share 出黎
我淆底驚係度自爆

晚安謝謝廣東歌

你太勁

你唔介意？

牙寶早抖

Push返你

都成年幾兩年未試過
上年係某d”場合”都冇呢種感覺

明明大肚婆12歲女都好大反應
唔通真係冇畫面就冇感覺

我再推返你

D牙太利

你係臭雞我都唔會嫌棄

我再推你

因為問題嚴重到唔知有乜嘢做到

鋸齒

你太好，我內疚

我冇咗個腦

我唔係呢個意思

我真係冇

你個腦在我手上

佢偷咗我個腦

早唞

下一句

Agger
都明知支那冇可能會放人

咁嚴重

可能係唔知有咩幫到手
同離我地好遠

2蚊銀

點報答我

啲問題愈嚟愈嚴重

齒輪

以身相許

pish

There is a life about to start When tomorrow comes

完

R/sino 同r/Hong_kong (有一條底線)係五毛台可以無視

r/socialism 同r/communism101 都係左膠圍爐區亦都唔駛咁費心力

Up

r/worldnews 仲多
中共啲維穩機器好癲

真 睇得多嗰啲台會降低智商

一齊追

Pishhhh